唔止蝕個班人

而家蝕咗幾多

11日前輸緊一萬美, 依家番家鄉有突lu

點做到？
溝貨唔計喎
照道理仲蝕緊

$400撈tsla嗰班返咗家鄉喇

多手玩option輸鳩哂profit

5000$ usd

撈就唔好講野啦
講緊高位跌唔止蝕個班

原來唔止蝕就唔可以撈貨

可以呀。但要做對比呀嘛。
止蝕+撈底 vs 唔止蝕+撈底
邊個蝕多啲
唔止蝕正傻仔細

打多咗個細字

撈底

只買睇好既股票
所以一向唔止蝕
跌巿就再加倉
而家個倉overall仲賺緊好多

股災都唔止蝕
賺少咗

睇黎樓主輸唔少止蝕，然後想搵吓有冇人唔止蝕笑吓，點知個個溝貨一啲事都冇，樓主

up乜鳩
我都無蝕止咩蝕

諗多咗啦

跌落去有特價
邊會唔溝貨呀樓主

正如屋企本身有1個Häagen-Dazs 雪糕
舊時買落，放返雪櫃仲未食，果陣買$26

點知有日OK有特價，賣緊$22
大佬呀，特價仲唔一次過買返半打儲貨咩

overall無蝕姐
單隻股蝕唔係蝕？
吊你有錢加倉先唔蝕咋

49x入貨
溝到35x
均傾410
而家賺緊2%左右

本多終勝

450止蝕 再撈底咪賺仲多

請你解釋下點解係蝕
真心想知
我四月已經買哂arkk, tsla, ddog, fsly等等一堆
跌嗰幾日都仲有大把profit,然後再加倉
呢幾日又升返
請問蝕既位係？

如果450係底你咪柒囉
唉，止蝕派成日以為自己捉到哂個市場走勢

講就咁講
實際操作上唔係咁容易
因為你當下唔會知邊個係底
事後股神不了

我係未拆股果時100$買賺仲多

岩呀，
邊有得估到架呢d 野
事後睇係冇用

正股怕西

係咁叻就唔使係高位買 又set止蝕啦

到450, 專家: -10%止蝕走人
到330, 專家: 未到底睇定先
到366, 專家: 假升, 未係真升
到386, 專家: 等佢再升多D先入
到450, 專家: 好, 入得

如果你相信果樣野有價值
做咩要止蝕？
止蝕係基本面有重大改變先至要做
Eg： 3月果陣新型肺炎散播至全球，又停飛又封關

屌你9月呢浸fundamental 冇咩特別轉變，
止你老母蝕咩
股災同特價都唔識分

唔好再同d傻仔講啦
根本佢地呢一世都唔撚會明
買股票係睇好隻股票先買
話明睇好, 即係長遠睇升, 唔係睇跌
而隻股係整體係向緊上證明自己睇法未有出現錯誤
咁短期有跌就梗係加倉

根本班友無實力長hold, 口講睇好實際只係想短炒, 賺快錢諗住買樓/買無謂野
比大戶玩兩玩就嚇到標哂油
先創造出咩買tsla記住要止蝕呢d偉大理論

樓主果啲正傻仔嚟

肺炎直頭係響基本面上大大力咁支持住一眾新經濟股
好彩嗰陣睇得準

聽連登仔講止蝕就真係弱智喇，扼9你D貨呀

有得睇嘅
首先睇下隻股全年升咗幾多
tesla黎講 升咗成十倍 50升到500
一旦見到跌勢急 （連跌兩日）就止蝕

保守估計跌番20% 回調正常不過
tesla連跌8日 由500跌到330

本身贏緊15%
有幾日都仲有7-8%
不過唔諗住走
而家輸1%
都唔會走

人地買到平貨又話人撈底
如果隻野繼續跌，你就話溝啦溝啦，溝撚死你，有排未到底
結論，一蝕就會被樓豬笑
就算有賺都係你好彩撈到底
想跟樓豬學野

你都幾好笑
乜野"一旦見到", "保守估計", "正常不過"
全撚部馬後炮
將發生咗既野up哂出黎, 唔講以為你做緊prediction

如果咁計好難有人蝕，幾時先會倒輸個本

依家升翻你就串串貢

你都on9
不如你話十年前買落

你理解能力有問題 講多都晒氣

唔好玩啦巴打
你睇下早兩個禮拜係咁叫春話要止蝕嗰班有幾多個profit係夠佢蝕

返去訓啦
根本你實力弱到仆街

如果450止蝕完即刻爆上475咁果時你又買唔買返好？
當你對果隻股有信心其實可以唔止蝕 直接低位再溝
從來股票都唔會可以賺得盡 有賺就夠

跌到350果陣咪又係有人叫止蝕

有得睇嘅
首先睇下隻股全年升咗幾多
tesla黎講 升咗成十倍 50升到500
一旦見到跌勢急 （連跌兩日）就止蝕

保守估計跌番20% 回調正常不過
tesla連跌8日 由500跌到330

喂埋黎睇呀,股神呀,睇下上面d分析幾撚堅
係咪以為個分析上個月出架呢？

巴打有無試下深化止蝕撈底個concept
由15％變做3％就郁手 放大交易次數
再賺多啲
反正睇位咁準 知道止蝕完又可以低位撈

睇下隻股 股值有冇過高 過高建議止蝕好啲

成日最興搬5仔做例子
我就搵5仔做例子
你第一次止蝕-10%, 跟著佢又跌20%
你又走去入返又止蝕-10%..loop
根本止蝕專家都唔知個底係邊

咪就係，4月到依家升咁多，我納指食完一棍都只係返到去8月尾賺緊個位

你同拎返上期6合彩之後分析點解會出呢6個number有咩分別

如果佢係跌之前識咁講我話佢勁

高位都唔可以溝一定要斬

唔夠幾日又升返哂咁濟
根本可以談笑用兵

我睇好Tesla冇過高咪得

可以應用係將來

幾球嘢跌都跌咗啦
我就企硬唔止蝕嘅

樓主貼一貼個交易記錄出黎俾小弟學野

問題係啲大行/大戶 賺咗成十倍
佢地一沽 隻股實跌好多

tesla?

班止蝕派收撚哂皮
咩撚8%

無買tesla 唔洗止蝕

笑死
咁樣講返之前有邊個唔識

幾個月後磚家就會出黎講

沽完之後佢地咪又係要入返貨
因為長遠嚟睇都係有前景
幾日就返曬家鄉

港股就算吧
仲要奶共

根本就馬後砲
輸打贏要
你點知幾時到底

照你咁講
個陣TSLA 1700 跌落去 1300
止蝕走哂
咁咪食唔到升上2000依浸

你睇佢個名就知咩事啦

咁兩個星期前先入巿都extreme condition啦
問題係以你嘅計法係所有投資加埋有profit唔算蝕喎
肺炎前高位買都蝕唔到，有返一兩年經驗嘅人都好難計到蝕，食到678月都好難有得蝕

無錯 正股 長揸無死
但短炒賺得多過長揸

溝貨唔計
你講野真係好撚好笑
不如你話贏錢唔計啦

睇下頂置

佢會話1700落1500走曬
1300再入返咪賺得最多

屌 我係咁勁睇得咁準就唔洗上連燈係到9up啦

唔止蝕 唔撈底
輸緊4千
屌早D撈 真係衣錦還鄉

330 大手撈貨

唔撈貨學咩人SH?

樓主睇市咁勁點解早排唔係止賺而係止蝕

465買第一次
420止蝕輸1350鎂
尋日再380入
收市前410走贏返900鎂
如果剩係計tsla我仲蝕緊450鎂
不過上星期五跟個frd一齊買sqqq賺咗1500鎂
所以叫賺返有突

止蝕果班撈底

350撈完307又止左蝕，升關佢地咩事

會止蝕果班見佢係咁跌，點會敢撈底呀

利申仲未返家鄉，早知止蝕

貼倉啦傻鳩
短炒賺得多過長揸,對專業嗰班trader就可能係
對你就一定唔係
睇你上面up tsla嗰段野都知你咩料
唔係馬後炮既問題,係你up既內容

Are u sure?

唔好理條傻鳩

不嬲玩開止賺
只係想討論下 需要適當地止蝕

睇下有無大單交易
大單多 就係撈底好時間

啱

所以問題係因為買錯股

而唔係唔止蝕

樓主：1700買1300止蝕 1800買上返2000我賺左
短炒贏

Same
實力股怕乜
轉頭又升返

on9

見到班人咁真係戥佢地辛苦

我都有止蝕既，不過係止蝕港股d舊經濟同航空股

其實點解要同佢嘈

模擬倉
玩咗一個月
賺18%

叻仔wo 模擬倉

有關係嗎？

其實係唔係想講止賺?
如果拿TSLA做例子
你300蚊買, 到依家都仲賺緊, 何來蝕??
蝕咩呢?

利伸: 真係300蚊有蚊, 唔記得止賺

同埋唔係股票就係本多終勝, 不停買賣嫁咩?
正常應該仲要加倉添
唔係點叫投資呀?

模擬倉有咩用，真錢先睇到個人點執生

等樓主用真倉再貼多次
唔用真銀唔知痛

利申：TSLA 均價$350
8月爆升之後蝕左一日$330收市果日咁大把

反而想知有無人 TESLA 500買300幾放

琴日先開戶 應該今晚可以用

第一日買$500 TSLA果班

止蝕撚理想: 10蚊跌到9蚊 止蝕 ; 跌到8蚊 入貨 跟住升到10蚊 YEAH!!

現實: 10蚊跌到9蚊 止蝕 ; 跌到8蚊 入貨 ; 跌到7蚊 再止蝕 ; 升返8蚊 再入貨

遲下貼真倉

等你包膠

樓主個意思唔係止蝕？
應該係減持賺左一轉先
再撈底？

咁好多500入 到依家都無放
純好奇有無人咁勁高低位反轉捉到

支牛

實有人心理壓力頂唔住
絕望地放左
唔係咩叫傻散

反而調番轉難d

例如樓豬實唔得

結論 樓豬輸到傻左
買左邊隻搞到你而家咁

你自己拎個ath計咪得 洗撚問人

各位股神今日搵幾多
脷伸: 傻散

模擬倉止蝕 屌你買得Tesla aapl nvda依堆大股你都係睇好佢長期發展架啦 趁機會溝貨仲好不過如果玩細股就一定要識止蝕 唔係一定蝕到仆街

sad but ture

係
tesla 正常波動都最少10%
8% 止蝕

樓主PIN你自己呢個reply

止賺止蝕都要
玩開短炒止賺 1-2% 重複10次就賺10-20%
每日/星期/月 都有高低波幅比你入市
低買高賣。

如果你唔係買股價過高嘅股票唔洗理止蝕。
股價過高，大戶一沽好易蝕好多，就好似tesla.

留30%現金/投票穩陣股(例如tsm) 必要時撈底用。

一路都唔放咪一路都唔輸囉
投資長遠ma

8%，咁佢地個個星期都要落車然後搵唔到位上返
你估次次都有今次咁好彩咩連跌個幾禮拜，叫止蝕撚睇返4月到依加，8%就止我諗你個個星期都要高追返上車

止賺先係高手

講到尾
樓主即係覺得tesla 係過高
應該止蝕

TSLA呢隻神股
跌50%都唔好止蝕
要努力入貨
因為至少我見過佢升1000%

正股可以等佢升
蝕就唔放

係呀 一年升咗十倍 比著你係大行 大戶都會放咗先賺咗先係自己嘅

有個FD仲搞笑 3%止蝕
早幾日盤中入左 訓覺就止蝕左
之後連升兩日 琴日又係度高追 唔知做乜9野

真係有咁神準嘅話

應該係講緊止賺，唔係止蝕

282

高追，然後調整3% 再止蝕

282 賺咗400%

我都係 咁岩既

一開始有幾錢？
玩咗幾耐
賺緊幾多？

發生過唔代表佢會再發生，你不止蝕咁陸續入貨，萬一你錯左，你就要面對重大虧損同資金被鎖死

模擬倉都拎來貼😓😓

未開戶 玩住先

欣賞你會行動, 不過記住模擬倉同真倉係兩個唔同遊戲, 模擬倉練習下無問題, 不過要預備入真倉會唔同左遊戲規則

好似一開始打wargame打bb彈, 跟住入戰場打真子彈, 道理相類似

美股正股唔驚
準備孖到盡

講咁多嘢原來係模擬倉真金白銀個心理壓力、注碼同手感都唔同啦

你識預知未來的話你套理論就岩既

止蝕撚又輸
買隻aapl長線點都升 止條柒咩傻散

少年股神見得多
而家連模擬股神都開post教人

遲下真倉

傻鳩樓主
人地講明溝貨
仲未明

看置頂

坐隱完全未驚過

人地溝得貨姐係睇好隻股
仲止乜鳩

引用連登金句: 正股驚閪

留俾個孫

咁唔止蝕咪直接高價 輸到底? 其實你知唔知你自己講緊乜?
用返你例子大家100蚊買5號仔
情況1:
專家: 跌10% 止蝕-> 本金仲有90
SH高手: 唔止蝕 -> 本金仲有90
到你講既情況2: 跟著佢又跌20%
專家: 因為止左蝕無入到, 本金仲有90蚊
SH高手: 照SH-> 跌20% 本金得返72蚊
情況3:
專家覺得72蚊好抵買, 就買入, 好不幸又輸10%, 止蝕, 今次輸7.2
本身仲有90蚊 - 7.2蚊 = 82.8 本金
SH高手都係堅時要SH, 就得返64.8 本金

以上係你自己講既例子, 無人會知道個底係邊度, 但係止左蝕, 可以防止買左D 錯既股, 一跌無回頭, 就係咁簡單, 你覺得你永遠都會買岩股既話! SH係無敵, 本多仲會終勝, 所以睇下你係咪次次都一定買岩股囉

我一樣可以假設 你連續買錯10次要止蝕

止蝕專家: 基本面變左唔會再入場
匯豐無派息就唔入場

佢講既本金全部冇哂只合適用你All in買一隻股

我只係用返樓主個例子
唔係我假設
我買錯股可以止蝕 換買其他股
但SH買錯股嘅話 就好似5號仔咁 坐到2046
而我已經可能換左馬 轉左700 9988 升空了
無人話 止左蝕 就一定要入返同一樣嘅股
講到底 都係睇下本身自己有無買錯股
唔止蝕 咪keep住錯囉 無乜野嘅 最多咪del app 唔理 總有一日撈到返家鄉，首先係仲有無限cash 其次機會成本問題
5號仔 係好好嘅例子 80殺落 32 大把人一直撈底
結果大部份人都揾唔到個底 將撈底嘅錢同時果斷買其他優質股 就已經cover返
講到尾 就係垃圾股就要止蝕 優質股咪坐下囉 好似tesla咁

大部分人可以同時買 5仔 同 700 明白未？

明知5號仔 垃圾股 都仲SH嘅就抵你要捱價嘅
我直接賣左5號仔 轉700 唔好？

你係識分咩係垃圾你就唔洗止蝕啦 傻仔

買左垃圾股 輸緊錢 就認啦 死唔認錯 換馬都唔識 真係輸錢唔好問點解 你keep住隻垃圾股啦 總會比你個孫返到家鄉 我就拎啲錢買下其他野啦

樓主，你明唔明啲人話緊你馬後炮

簡單咁問你，如果我500蚊入左TSLA，而家止唔止蝕，如果止，又咩價位買番？

佢會叫你一開波跌左8%就止

首先唔會買tesla

雖然我block咗你
但都忍唔住要俾返個正皮你

樓主好波

聽樓主講止左蝕
無左餐M記新雞翼餐錢

幫樓主分析
500買入

識止個班:
480止你輸左 (-20)
趺到330你買番
而加升到420 (+90)
所以利潤有 (+70)
無止個班:
回到420都輸緊 (-80)

所以樓主講得有道理
BTW收左市先買股票

止嚟做乜sh留畀個孫仲好

500 買入？

SH 個班好多係350 樓下

你up 乜柒啊

輕鬆